覺唔覺得單手打飛機嘅男人好型

如題

短撚先單手打

未試過打飛機 屌西多

圖都冇張 好難討論

米挽啦一隻手邊可能包得曬

Po碌尻出黎先講啦

人地起碼都有兩張gif, 你咩都冇好難討論

溫先

想用個西打飛機

羅志祥.gif